上莊對trans u有無幫助？

無 , chur GPA la

有人gpa唔太高，但因為上莊識人嗰啲trans到

上莊係大學最無用嘅嘢黎

女朋友好想上話想識多啲人

女人就識多啲有米仔，啱嘅

認真呢

唔好嚇我

咁讀大學咪拓展下人脈，到時畢業岀黎做野可能幫到你